包皮勁到咁泥馬實去皇馬

完全比下去
包皮仲要已經拎左張球王認可証

去南華